%!TEX root = informe.tex
\chapter{Aspectos Generales}


\section{Empresa}


\subsection{Historia de la Empresa}

Breve historia de la empresa desde su fundación hasta la fecha.

Si va a transcribir un documento de la empresa, asegúrese de ocupar comillas (``quote'') y de referenciar la fuente. Ejemplo:

\begin{quotation}
\emph{\footnotesize ``Lorem ipsum dolor sit amet, consectetuer adipiscing elit. Etiam lobortis facilisis sem. Nullam nec mi et neque pharetra sollicitudin. Praesent imperdiet mi nec ante. Donec ullamcorper, felis non sodales commodo, lectus velit ultrices augue, a dignissim nibh lectus placerat pede.''\footnote{Fuente: Memoria Anual de la Empresa, 2015, pág. \#\#. \scriptsize[\url{http://www.empresa.cl/memoria/2015}]}}	% Remplazar esta línea
\end{quotation}




\subsection{Propietarios}

Propietarios o Estructura de Propiedad.

\begin{figure}[ht]
\centering
\begin{tikzpicture}[
    fact/.style={rectangle, draw=none, rounded corners=1mm, fill=blue, drop shadow,
        text centered, anchor=north, text=white, scale = .75},
    state/.style={circle, draw=none, fill=orange, circular drop shadow,
        text centered, anchor=north, text=white, scale = .75},
    leaf/.style={circle, draw=none, fill=red, circular drop shadow,
        text centered, anchor=north, text=white, scale = .75},
    level distance=0.25cm, growth parent anchor=south, scale = .9
]
\node (State00) [state] {$S_{00}$} [->]
    child{
        node (Fact01) [fact] {$T_{01}$}
        child{ [sibling distance=9cm]
            node (State01) [state] {$S_{01}$}
            child{
                node (Fact02) [fact] {$T_{02}$}
                child{ [sibling distance=4cm]
                    node (State02) [state] {$S_{02}$}
                    child{
                        node (Fact03) [fact] {$T_{03}$}
                        child{
                            node (State03) [leaf] {$S_{03}$}
                        }
                    }
                    child{
                        node (Fact04) [fact] {$T_{04}$}
                        child{ [sibling distance=1.2cm]
                            node (State04) [state] {$S_{04}$}
                            child{
                                node (Fact05) [fact] {$T_{05}$}
                                child{
                                    node (State05) [leaf] {$S_{05}$}
                                }
                            }
                            child{
                                node (Fact06) [fact] {$T_{06}$}
                                child{
                                    node (State06) [leaf] {$S_{06}$}
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
            child{ [sibling distance=4cm]
                node (Fact10) [fact] {$T_{10}$}
                child{
                    node (State10) [state] {$S_{10}$}
                    child{
                        node (Fact11) [fact] {$T_{11}$}
                        child{
                            node (State11) [leaf] {$S_{11}$}
                        }
                    }
                    child{
                        node (Fact12) [fact] {$T_{12}$}
                        child{
                            node (State12) [state] {$S_{12}$}
                            child{
                                node (Fact13) [fact] {$T_{13}$}
                                child{
                                    node (State13) [leaf] {$S_{13}$}
                                }
                            }
                        }
                    }
                }
            }
        }
    }   
;
        
\end{tikzpicture}
\caption{Ejemplo de un árbol de Estructura de Propiedad.\\{\scriptsize(Fuente: http://www.texample.net/tikz/)}}
\end{figure}


\subsection{Inversiones en empresas relacionadas (holding)}

Inversiones en otras empresas. Incluir porcentajes, tipo de relación
y rubro.


\subsection{Ubicación}

Posición Geográfica de la firma, y de todas sus instalaciones.

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\subsection{Accesos}

Describa los accesos a las instalaciones en las que desempeñó su práctica.

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea

\subsection{Disponibilidad de Servicios (Energía Eléctrica, Gas, etc.)}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea

\subsection{Productos o servicios, clientes, proveedores, competidores y canales
de distribución}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\subsection{Estadísticas de Producción y Ventas}

Sólo para Empresas Manufactureras. Ver siguiente punto para Empresas
de Servicios.

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea

\subsection[Estadísticas de Entrega de Servicios y Ventas]{Estadísticas de Entrega de Servicios y Ventas (Empresas de Servicios). }

Sólo para Empresas de Servicios.

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\section{Estructura Organizacional}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\subsection{Organigrama General de la Empresa}

Incluir todos los organigramas de la empresa, incluyendo uno general de Departamentos o Jefaturas (si corresponde). Ejemplo: \autoref{fig:orgchart}.

\begin{figure}[h]
\centering
\begin{tikzpicture}[
  man/.style={rectangle,draw,fill=gray!20},
  woman/.style={rectangle,draw,fill=green!20,rounded corners=.8ex},
  grandchild/.style={grow=down,xshift=1em,anchor=west,
    edge from parent path={(\tikzparentnode.south) |- (\tikzchildnode.west)}},
  first/.style={level distance=6ex},
  second/.style={level distance=12ex},
  third/.style={level distance=18ex},
  level 1/.style={sibling distance=5em}]
    % Parents
    \coordinate
      child[grow=left] {node[man,anchor=east]{Jim}}
      child[grow=right] {node[woman,anchor=west]{Jane}}
      child[grow=down,level distance=0ex]
    [edge from parent fork down]
    % Children and grandchildren
    child{node[man] {Alfred}
      child[grandchild,first] {node[man]{Joe}}
      child[grandchild,second] {node[woman]{Heather}}
      child[grandchild,third] {node[woman] {Barbara}}}
    child{node[woman] {Berta}
      child[grandchild,first] {node[man]{Howard}}}
    child {node[man] {Charles}}
    child {node[woman]{Doris}
      child[grandchild,first] {node[man]{Nick}}
      child[grandchild,second] {node[woman]{Liz}}};
\end{tikzpicture}
\caption{Ejemplo Organigrama de la Empresa.\\{\scriptsize(Fuente: http://www.texample.net/tikz/)}}
\label{fig:orgchart}
\end{figure}


\subsection{Descripción de Áreas Organizacionales}

Descripción de todas la Gerencias y/o Divisiones de la empresa, incluyendo
funciones, responsabilidades y canales de comunicación.

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\section{Análisis de la Empresa}


\subsection{Recursos Humanos}

Personal Administrativo y en Operaciones. Cantidad, funciones, políticas
de manejo de RR.HH.

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea

\subsection{Sistemas de producción y operación con que cuenta la empresa.}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\subsection{Sistemas de Información}

Detalle de Software y Hardware con que cuenta la empresa.

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\subsection{Seguridad Industrial}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\subsection{Sistemas de Calidad}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\section{Sistemas Productivos y Equipos}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\subsection{Diagrama de Flujo del Proceso}

Diagrama de Flujo del Proceso Productivo (para empresas manufactureras).

Diagrama de Flujo del Proceso de Prestación de Servicios (para empresas
de servicios).

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea




\subsection{Descripción del Proceso Productivo}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\subsection{Descripción de Equipos}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\section{Fuentes de información}

Fuentes de información (literatura, base de datos etc.) con que cuenta
la empresa con relación al proceso productivo o prestación de servicio


\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\section{Proyecciones Futuras de la Empresa}

Sólo para la Práctica Industrial (no incluir esta sección en otro
caso).

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\section{Estrategias y Planes de Desarrollo}

Sólo para Práctica Profesional (no incluir esta sección en otro caso).

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea


\subsection{Estrategia General de la Empresa}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea



\subsection{Estrategia por Áreas Funcionales}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea



\subsection{Análisis de Posición Competitiva}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea



\subsection{Planes Futuros de Desarrollo y Crecimiento}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea



\subsection{Planes de Marketing.}

\par\emph{\footnotesize\Blindtext[1]}	% Remplazar esta línea
